召集各位流亡台灣的手足

請流亡台灣既手足聯絡天航

如果大家唔知邊個係天航，可以去維基睇睇，佢係著名既作家，2010年已經從香港移居去台北

from wiki

自2010年起，天航移居台北，結識台灣女友E小姐，並於2012年11月求婚成功，完成畢生最大的夢想──結婚。天航於2013年3月，和E小姐結婚，由一個香港低下階層變成台灣中產。天航最喜愛的服裝是V領T恤，曾穿著「Deep V」T恤出席2011年廣州南國書香節及2012年香港書展的座談會並舉行簽名會。

因為天航係2010年已經移居台北，至今有9年，都有相關人脈資源可以幫台灣既手足。

而且放心，天航既立場係企係我地手足呢邊

希望係台灣既香港人可以守望相助

天航fans幫推！

另外，宜家可以從網上申請三年多次入出境證：新臺幣2000元整（約港幣$500）。

逗留期限屆滿前，只要離開台灣一天（不能當天來回），再返回台灣，即可重獲三個月的逗留期限，直至「入出境許可證」的效期結束為止。

詳細教學:

唔明都可以揾天航了解

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

推

義士唔係condom

push

推
希望身處喺台灣嘅義士見到

有個地方寫漏(錯)
呢種入境三個月(單次或多次)在停留九十日之內，將近到期日，可以去各地移民署辦理延期(三個月)一次，即單次入境台灣最長可以留180日。

[url]htttps://
三、許可來臺者，停留期間自入境之翌日起不得逾三個月，並得申請延期一次，期間不得逾三個月。

好

繼續推

2015年家人申請過，要先申請過一次正式入台證（非免費網簽或落地簽），下一次憑呢張完過嘅一次性入台證，方可申請多次證

提供參考番